點識comp sci真毒

認真問

10連無難度

never give up

直接行埋去識囉

利申comp sci真毒

話你知，有啲毒撚只要有個女仔圍住佢轉，佢就會慢慢鍾意人，唔一定要靚

只要有個真毒圍住我轉，我就會慢慢鍾意人，唔要靚

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

新年快樂 萬事如意

真毒點會圍住人轉架

所以識唔到，兩個真毒既生活完全mutually exclusive